其實用消費券食飯搭車=洗少咗收入/資產=多咗disposable income，咪即係套咗現

咁執著佢買到邊樣邊樣套唔套到現做乜 食飯搭車雜費一個月實洗到一千架，你洗少咗嘅錢咪套咗現，只要唔好洗多咗
重點係啲商家會唔會借意抬價同用電子手段變相監控啫

搭車唔得了

咁點解唔直接派錢？

逼你裝佢啲閪app
同IT公司利益輸送

買餸囉
個人一個月雜費點都好難少過一千掛